想搵返一隻細個玩過嘅pc遊戲

個名唔知叫做乜嘢
個名類似係動物王國, zoo keeper , zoo administrator 之類

入邊可以揀版圖做動物園，可以揀唔同款嘅動物放入去，要整地板先行到路，set入場門票價錢，俾錢買旅遊巴一車車運啲客入嚟 ，有得請大概1-3個管理員照顧啲動物，語言有得轉繁體中文，2012年前出 ，畫像比較低汁，暫時未諗到其他detail 容後補上 sorry for 1999

小弟仲搵緊
但肯定唔係以下嘅pc game

再sor for啲圖求尻其用手機影電腦Mon
jj插沙跪求各位大神幫手

我諗係呢個
中文名叫動物園大亨

動物天堂
我玩過 我都好想搵返嚟玩 可惜只限window xp

我屌 個名好撚似

我細個成日玩 依家大個想搵返隻game都難

係呢個啦🤩😭😭😭我搵咗好撚耐啦

唔使客氣

成個人好滾動 唔該晒

Btw , 隻game 原來2001 ， seed都好似搵唔到

jj再插沙跪求呢隻game嘅碟 或者BT 或者乜鳩都好
任何方法下載到

如果有呢隻碟嘅師兄 小弟可以出錢買咗佢 或者複製隻碟比我都好

換咗第二部window7電腦 即刻玩到
唔該晒師兄們